# EVS template selector #

Плагин позволяет реализовать переключение шаблонов сайта на CMS Joomla! на front-end'е

### Резюме ###

Данный плагин позволяет заменить конструкцию [templateselector] в любом месте сайта на HTML-код

Для гибкой настройки плагина используются параметры, настраиваемые через панель администрирования Joomla! CMS

**Версия плагина: 1.0**

### Установка и обновление ###

Установка и обновление плагина осуществляется любым из стандартных способов, предусмотренных в Joomla! CMS. После установки плагин необходимо активировать.

### Об авторе ###

* Разработчик: Смородин Евгений
* Email: evsmorodin@gmail.com
* Замечания и предложения можно направить по электронной почте или через сервис [Issues](https://bitbucket.org/evsmorodin/evs_template_selector/issues)
* Подробное описание и настройки плагина смотрите в разделе [Wiki](https://bitbucket.org/evsmorodin/evs_template_selector/wiki)